如果一隊由最撚惡既人組成既球隊，夠唔夠熱刺打

沙皮狗，比比，拉膠、迪莊，so狗，堅尼

上面呢幾個是但一個都夠收曬佢地山

推

On9 當年沙皮狗比湯根同丹比利打到粒撚晒水

叫熱刺內鬥？

比比+拉膠全盛期果陣2個打11個啦

韋拉加堅尼已經夠照

業餘邊夠職業打

職業監犯祖爾巴頓

漏咗巴頓，呢個先最勁

領隊人選

神軒紙老虎黎

佢忍住姐

加個祖爾巴頓 馬特拉斯

不如你用現役d人試下排

最L惡既人但沒熱刺人？

Fifa19 無規則模式

對熱刺喎

殺人王

維度爾呢

雲邦美

vidal
kevin boateng

普巴>軒巨

高daddy最多兇尻你

加度素直接星巴你

十一個拉膠

Ibra

搵一堆好易炆嘅人

點可能沒鄧肯費格遜

龍門搵簡恩?

龍門：唔需要
後防：比比 拉膠 馬達拉斯
中場：祖爾巴頓 韋拉 堅尼 加度素
尼祖迪莊 沙維治
前鋒：so9 沙皮

後備：雲邦美

伊巴

熱狗成隊

完場都唔知幾多張紅

唔會紅 因為係卡頓保做judge

MMA 團體賽

球證 哥連拿

利狗

onyewu都冇

簡尼守龍啦

簡東拿

往死裡打

場地：熱刺新球場
邪惡十一人 vs正氣熱刺
Judge:卡頓保

賽前比爾沙向邪惡十一人分析熱刺過去五年嘅比賽中球員所使出既招式，走位。

球員通道堅尼已經會出口術串尻熱刺冇冠 但係根據熱迷所講熱刺係打不還手，罵不還口 。所以熱刺眾人冇理會堅尼。

一開波邪惡十一人已經各自搵目標
最後會演變成
1.馬達拉斯：「卡尼個女係雞係公廁！」卡尼馬上離場去足總要求claim走個女
2.堅尼與韋拉同時剷斷戴亞雙腳後二人發生衝突
3.牙蘇咬斷洛里斯大動脈
4.維頓漢比沙皮插爆雙眼
5.加度素避開哂拳王所有攻擊 一巴星暈阿里
6.son比拉膠比比一個繞手一個繞頭，用力一拉，孫興民慘被分屍
7.祖爾巴頓同沙維治兩大殺人王聯手ko正氣隊其他成員
8.丹尼路斯見勢色唔對想走佬 施蒙尼阻止 丹尼路斯想推跌施蒙尼嗰陣會比伊巴踢爆頭。
9.肥普想上前拉走丹尼路斯 雲邦美趁混亂推跌肥普
10.正氣隊球迷表示不滿 而簡東拿會起飛腳將佢地全部ko
11.拉美拿趁混亂成功逃脫 但被一向低調嘅迪莊發覺 二人追逐到渠房 拉美拿批踭批向迪莊 迪莊避開並一腳剷甩拉美拿雙腳 但哩一腳順勢剷爆水渠 令熱刺新主場再次水浸
卡頓保又見及此決定暫停比賽

都唔駛別組隊
Dejong 雲邦美嗰隊荷蘭
Pepe 拉膠時期鍠
上屆世界杯泡菜對瑞典兩隊團體格鬥咁

11應該係穿心腿

屌你畫面出晒嚟

比比屌打

簡尼癲起上嚟自己友都打

次次睇呢張gif都笑到仆街
仲有訓低踢埋自己友果次

個廢老得把閪口
恰啲友善嘅人

曼城搵返祖爾巴頓做紀錄片訪談先好笑

一隊董之英都已經夠打啦

鍊春袋？

伊巴同沙皮狗so9比差幾皮喎

Huth 點睇？

屌你老味第三頁都未見到Troy Deeney

咁打大力神啱哂

迪肯尼奥 比拿美

屌

點解會無人講沙維治 savage

真係人如其名，仲要係獌青訓出身

利申獌

沙維治

笑死

戴亞保耶呢

都唔夠打啦，熱刺仲有後備呢，青年軍呢
10年後我地起好球場，又可以買人train MMa

差個雲尼鐘斯

熱狗都未開佢地拖就自己打起上黎先

李健和
連球證都郁埋

比比 拉膠 堅尼 韋拉 祖爾巴頓
5個都打撚死班熱狗仔了

咁佢都叫半個青訓

瞓撚醒未

簡東拿，堅尼，韋拉，加以前暴力般班底夠

謝拉特都無

後防 史譚啦

仲有鄧肯費格遜、簡東拿同堅尼。

美路 後備
必要時出黎殺人

神軒自己呆左

一隊董之華學生隊夠做la

明刀明槍就比拿美
陰陰濕濕就查理阿當

比哥斯達爆頭啦

條友痴9線

後補：尼爾

龍門簡尼

講真，so9 得招咬人，無乜殺傷力，唔入流

施蒙尼後生時都出名仆街

ching連你都學神父個改名格式

托迪呢

Keeper from West Germany

托迪 鄧肯費格遜 加維臣

仲有 加度素

穿心腳伊雲斯呢

要哥斯達 度奧巴 雲佩斯熱血得嗎？

巴洛迪尼？

Ota?

呢個打埋自己友

加維臣 沙華治 個樣都夠惡
鄧肯費格信屈高 一個個抽起

呢兩個會自己打咗先